【最後衝刺】代做暑期作業服務

各位小朋友, 聽日就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一-------------------- 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二-------------------- 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

Lm

10個人一齊搵可摸耳俾d優惠啊 哥哥😭😭😭

樓主好等錢洗？

收皮啦 梨有茅理過禾地呢啲小學生

今年冇派暑期功課
fail

聯絡方法：tg hugo1991

各位小朋友, 聽日就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我地幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證19分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文英文數學一律10蚊
小六升中一-------------------- 中文英文數學一律15蚊
中一升中二-------------------- 中文英文數學一律20蚊
中二升中三-------------------- 中文英文數學一律25蚊
中三升中四-------------------- 中文英文數學一律30蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準30中水準20低水準8
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準100中水準70低水準30
英文簡短(200字) -------------------- 高水準35中水準25低水準8
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準110中水準80低水準30
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準30中水準20低水準8

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。接受中五或以上, 逐科計(二人同行一人免費)。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿500可獲九折優惠﹗
購買服務滿1000可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲九折優惠﹗

樓主pin this

pin你老母

俾個7折你

絲打豬

想幫全班報 要30種唔同字體

冇問題 pm我 不過要快

咁串因住我po欣宜上黎攬炒

交本吉嘅出去放學偷偷地去簿架拎返啦

冇音樂科嘅
點算呀 要俾老師罰留堂啦驚

對唔住 知錯 係我唔好

要唱歌？

要作首交響樂金翅大仆佳鳥

濛狗做多咗 唔駛返學仲駛乜交作業

願榮光歸香港啦

online assignment